其實教師點解可以咁高人工？

閒閒地都三萬起薪 六七萬都唔出奇
啲福利假期仲要唔錯

好難做，好似係

同護士一樣 世界大戰一觸即發

學費貴

中小學都教到好chur

未轉perm真係隨時失業，但轉左perm真係如有神助

做到高層先9 hea同old seafood

人工係幾高，主因係教育同醫療方面，政府不嬲都比唔少資源，其實都合理

朋友未夠30已經揾3,4萬，但佢話忙到飛機都唔想打，壓力又大...日日對住班陷包散小朋友真係爆血管

當然你話其他工都辛苦又壓力大，咁你都可以做教師揾高人工既

咁叻做埋醫生，最好做高官咪日日9 up有10 幾萬囉

要求低d就做休班警，月入都有2,3萬，又可以犯下法

護士好歹都係厭惡性行業 工時長 又要輪更
做教師舒服好多喎

性感女教師唔算高人工

你應該冇朋友做教師....

我身邊d 教師朋友個個都做到仆街

香港高JA
好多國家唔算高

人工高過大學講師己經唔正常

好撚辛苦架
唔只要對班𡃁仔 仲有學校堆老屎忽

淨係諗下自己中學老師要做幾多野就知有幾難做
上堂講talk show 仲要無反應
落堂做admin野同開會
仲要改卷改功課出功課備課

返工返7點半 收工收起碼4點半
未計放學搞小組活動俾學生問功課
仲有班仆街仔唔生性要留佢地堂
你估老師唔洗OT睇住佢地？

對住班家長同對住啲客一撚樣
如果老師人工唔高 真係狗也不屌

利申：
純觀察自己學校老師工作
不評論其他hea底老師

咁做會計金融律師嘅全部都有資格教書
而且成績屌打大部分edU仔
點解唔教書？

但係老師返到屋企都要改簿出卷
護士放工就係放工

就咁睇班老師好似好易做，實際好難做

首先，你要跟返學生返學時間，你諗吓你以前中小學係幾時返學？七點幾八點，就算放學係早啲，但你都要改簿改測驗改考試，準備上堂，準備聽日教咩，有時可能重要拎啲嘢返屋企做

除此之外，重要對住班學生，乖都還好啲，如果嘎嘅話就真係自求多福，隨時可能真係激到你爆血管

假期嘅話，放暑期可能好啲嘅，不過又要準備下年教啲咩，又要重新loop過，又要面對一班新嘅學生（因為舊嗰班會畢業）又要重新認識過班新學生，都係嗰句，成班學生有乖有嘎你唔知，隨時重要面對班怪獸家長都咪話唔煩

份糧咁高 好正常

所以咪解釋咗點解高人工

你會唔會攞私人時間改簿改文出卷？
放學成日要開會，星期六又有活動
舟車勞頓，出海去遠足，入camp，交流團，帶隊比賽
學生有咩事就你要跟到足，情緒有問題曠課要去家訪
有時學校參加聯校活動又要去
又唔可以亂請假，一係你就請夠三四日先可以請代課，無嘅你就要自己追返進度
的確係有啲中小學可以好hea，特別係官校
同埋perm咗嘅老屎忽都可以好廢，但大部份都做到死
未perm嘅又一年簽一次contract隨時失業

以前就算高 依家最多咪中等

人工包埋呢句說話真係港奴先會講

係咪嫌教畜人工太高既人駁唔到了？

大把教畜hea 教 有幾辛苦

其實都大競爭，全港有幾多間學校，你數得到出黎。

咁所有工種hea做既人都overpay架啦，唔一定係教畜既問題

你自殺左未？

唔係教書overpaid
而係其他行業underpaid

你有料嘅可以係商界過檔跳槽加人工
教書就無呢支歌仔唱
每年一個point就係咁簡單
當然你覺得有料嘅唔會去教書就另作別論

教師收入穩定好重要 老師不停轉工會令教學質素下降

好撚感動，終於係連登見到有人開post係叫教師唔係老師
而家個個乜柒都老師老師，喂大佬，老師係尊稱黎，而家變到鬧啲教畜都稱呼佢做老師 最撚離譜係啲教師自稱「我做老師」 你會唔會稱呼你老母做「敝壽堂」呀？講得出呢句就知某啲教師連基本文化修養都無

全世界黎講 香港教畜人工係數一數二咁高
但係教學質素有冇咁高 咁仲唔係overpaid？
依班人就係冇料先要去教書 出去搵到咁撚高咩

而家香港d細路愈黎愈難教

係啲國際考試
香港中小學生都名列前茅
當然佢走唔出東方人嘅填鴨教育，但好難話教學質素低

同埋你留意下香港教師平均每日上幾多堂
唔同歐美比啦
中港台都係香港嘅教學節數最多

都係嗰句
你覺得教書overpaid
仲要有長假期放
可以hea教唔使ot嘅
歡迎入行體驗

咁多有料又唔夠教師揾得多嘅點解唔入行踢走班垃圾自己袋高人工？

而家中學理科老師水準真係麻麻
我都知乞食既先讀SCI，但各位大學生讀書嗰陣可唔可以認真啲

一定要入行教書先可以話教畜有冇料
咁駛唔駛入政府做 先可以話林鄭有冇料?

我問點解有料嘅人既然覺得人工高唔去踢走啲冇料嘅人喎
唔係同你討論教師係咪真係冇料喎
以為乜都扯去政府到就有人盲撐？

因為其他行業都可以好好搵

咁你講乜春有冇資格話有冇料 ？
最慘就係冇人肯做先加到咁高
宜加再年年加薪
同埋準備放多十幾億去全面學位教師化
人工又再多萬幾
今年七一上街反對啦記住

你都識講啦 係冇人做先加咁多
唔係因為有料

我幾時講過教師有料？
其實你有冇檢查過智力？

無你咁醒
屌你老母

惱羞成怒

好撚醒呀你

因為有政府support
樓主個topic仲可以適用埋社畜，紀律部隊

係人都知教師算半個政府工嫁啦
但你估教師唔係血汗錢咩
教席又少 合約制又多
教師唔係剩係教書嫁
Admin野呢 家長customer service呢
就黎做埋社畜果份輔導埋學生